2017-8-5 沒有wendy的一天 晴

好掛住個衰妹

My dear my love my best

邊個WENDY?

Red velvet wendy

孫勝完，藝名Wendy，加拿大籍韓裔女藝人，為SM娛樂旗下的五人女子團體Red Velvet的成員，在團體內擔任第一主唱及形象擔當。在Red Velvet中代表顏色為藍色，代表動物為鹿

2017-8-5 從來沒有waiwaig的第唔知幾多天 晴

你係咪24小時上連登-_-

waiwai，藝名G，香港性工作者，為141旗下的成員，在shitty內擔任G。代表動物為雞